涉政治審查監控住宿兒童, 保良局慘變新疆集中營

corrupt

無良局

黃絲再損呢類機構=on9

有無媒體可以去採訪一下?

唔好再捐啦

無良局
做show就叻

不嬲唔捐無良局

推 到記者知

cls

有咩可以打擊到啲所謂嘅公益機構

無良局下次籌款係幾時

推

所有籌款都唔捐，禁止老豆老母親戚朋友去做義工，應該可以打擊到少少

要求保良局出嚟交待！
要掦出國際⋯⋯

無良局係四太嘅
可以有咩期望

香港集中營

sor 搞錯咗 唔係四太嘅
但都係姓何嘅
何超鳳 何猷亨

push

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

又係無良局， 上次搞中學強制洗腦營已經係咁

Push

香港地d慈善團體丶NGO

保良局屬邊區？請當區區議員跟進⋯⋯

感覺有鬼，張證好迷糊
比多d證據先

支共統治真係無晒思想同自由

痴撚線

唔係仲信香港所謂既慈善機構呀?
捐錢去星火612仲好啦

大部份收港共錢嘅社福機構
唔係藍就幫港共做野

“再教育”保良營

你up乜柒呀

無良局不嬲仆街 小學嗰陣學校做白老鼠被逼玩啲本身只for中學生嘅歷奇營；唔當學生係人

垃圾

捐呀巴打

不嬲保良局都紅到仆街

果真是無良局

或者保梁局，保住梁振英既局

藍絲政治中立=無限支持政府

留名

推爆佢

不嬲保良局就係無良

Cls仲好意思話自己保良局

睇保良局啲中學訓練營都知佢仆街

保良局藐視基本法?=藐視法庭?

咪撚捐錢比奶共閪

又可以國際線制裁喇！

人權法！

依間野真係好撚無良 屌

又或者唔捐錢。
（佢地的董事唔知有無公職人事呢）

不嬲保良出名無良

第一時間都諗起
不過唔會捐啦
我既錢只會用起612/星火/幫手足既機構同黃店上

東華/無良/無國界呢啲垃圾機構咪由得班藍絲繼續捐羅

？

永世子孫不捐

香港本地D NGO都係奶共

香港NGO中國化

不嬲唔捐
ngo好撚有錢架

無良局親政府就叫政治中立

依家仲有邊間NGO值得捐錢

似保梁局多些

你現在先知？

推行動po

［行動po] 天下制裁大遊行

冇咩邊間charity係真心幫人..

推上報啦

香港地有咩大機構唔係corrupt

黃絲唔捐錢佢哋都仲可以靠啲總理籌旗黎度日
但係如果黃絲唔做義工，睇吓佢哋仲有幾多義工人手

其實有冇得探佢地
咁搞法黃都變藍

點只得中學有 小學都有架
小學重會成日搞埋啲洗腦活動 真係CLS
利申 小學讀無良局

CLS PLK

咁都有得捉鬼，dllm

屌！無良局都係班既得利益富豪沽名釣譽用。

或者你不如講下保良局喺呢半年黎做過d乜嘢支援手足/成個運動？

Diu push

Diu

無良局冇一個係無辜

保良局是無良局

賤

TUI

從來唔捐呢d垃圾機構

屌

藍絲，商家自己捐飽佢啦

呢單幾年前大新聞

又想申請裝修?

推 冇乜人知

香港人咪撚再捐ngo 全撚部偽善奶共食人血饅頭 捐d錢比高層買名車咋

燉

咪又係掛個名

推推推推推推推推推
邊可能屋企人一齊遊行都唔得

未必係，不過張證可以再清d

燉炳強捐得錢都知咩料
仲未計以前洗腦營

有文宣做大佢

會好似訪問新疆集中營咁夾定戲

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

邊個射監？唔驚制裁？

Push cls

推上聯合國

我記得香港有簽到 兒童權利公約

推
痴線佬

我小學都係無良局但係好正常喎不過係十幾年前

就算你唔捐
佢本身個底都夠佢營運有突

終於由昨日新疆變今日香港

咪撚再捐香港啲垃圾慈善機構

有個中學同學以前住家宿，遲小小返去都唔得。
放學完全無得出去玩，有時放學做project 都做唔到，因為一放學就要急急腳返去。
所以個時個中學同學寧願俾老師罰留堂都唔想返去
其實根本好多野都好黑暗但係依伽先一步一步浮現

pp

無良局使鬼損佢根本就好撚有錢
使啲仆街總理錢就得架喇
對員工又衰
個底又紅
捐俾手足好過啦

利申：岀佢糧捐錢俾手足

咁都冇計, 話哂全港第二大善團, 你冇可能一日打倒佢

我小學讀過無良局恥與為伍

所有NGO都唔捐錢
除左咁仲有咩可以做到??

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

藍絲系列

up

無良

Pushhh

有時啲藍店藍機構 我地反佢唔單止政治立場
而係本身佢地真係好無良

哇屌，咁都得

早知呢間係仆街 捐錢都on9

Twitter reddit 文宣

星光熠熠屌無良

以後都唔會捐錢比呢啲垃圾機構

仆街無良局

wtf

好撚仆街喎

都唔係第一日

好耐之前都已經無捐過

立場、端傳媒、傳真社

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

無良局個名真係冇錯，捐嘅錢最後落哂高層袋

正解